[I/A] puzzle and dragons (283) 推文討論區

幫米六開

斬！

#1呢

大磨王開po

山本彩係雞

請善用推文

收到風樓主今日炒iPhone汁左十幾萬

係
課曬鬼滅了

40頁再見大家

1001賣$1001
PM左戶口比你

鬼滅會唔會有必中包

快斬

山本彩就有中出包

白切雞！

叉雞飯

要諗方法轉港版

搞掂左了
準備買兩隻無慘

啱啱趕得到
0.01秒

勁

極限轉珠

死神流克

Lm

豬頭唔係話差
但點解次次出新活動木屬存在感都咁低

限時潛覺關用咩隊會易打d

pad 五色得火水光暗血

推薦你用暗龍刀
1,3要屬吸 2要解覺
中間塞晒短轉就OK
boss 有盾可以空轉一下再秒

兩邊都暗龍刀？定搭初號機會好d

暗龍刀配v

あっき用呂布全部2分幾3分完，可以上YOUTUBE抄

播朵拉都得

我係狗

lm

用V哥+屌 都可以輕鬆過哂3關

山本歧視木屬

火暗omega

屌我等炭仔算

今日係咪唔會再有料?

星期一先有,聽日後日都唔會有

辣殺驚

fb好多人話香奈乎勁過all might

徒弟係勁
但拍落炭狗明顯超班失色少少

變身同非變身比

唔覺

好想快啲抽鬼滅

大家都4400攻
47同37點比

準備左魔法卡未呀

火勇食防坐定防換潛覺好

左邊防換 右邊破吸

fb

勁唔過幅圖都贏曬啦

係未加5秒嗰度贏到

頭尾加埋10秒 用腳指轉路西法個層都得

我大你一個7x6

利申 用腳指尾轉開

負皮佬又出現 係咪咁鍾意我

幫你正皮，打和

FGO同樣冇嘢玩, 但已經開po開到800

Pad 好似年幾2年前斷過post 由0開始計返
唔知計埋斷之前有幾多
不過2個post都係老屎忽當道

屌，同波台狗一樣有咩驚post唔係老屎忽當道

pad以前高登開到3000幾定4000

屌真係好撚趕

7x6

暫時得水柱無攻type
蝴蝶仲高攻

水柱唔需要攻type

反而虫柱冇平惡type

我以為想突出水柱話自已唔係水柱
先無攻type
或者邊緣人

虫柱點解要平惡？

可能真係3隻8星?
炎柱炭狗無慘

無慘好撚7

碳狗同禰豆子中間有6格圖鑑

有9ho 木天使，如月，木貓，水龍各一，但冇咩機會用，應唔應該拎黎換守護/暗平/水月讀

利申冇海魔

水月讀半過氣
暗平5sb 解覺 保值之選永不過時
守護果隻就2線料 唔廢但唔係必須

除左如月其他都冇得翻身了
睇你會唔會神up 追水魔女先好換水月讀
始終啲新角愈出愈屈 等你佛系中水魔女
可能又換左一代更快更穩

但下次復刻又到返上一批寵
你呢啲代幣又要再等多轉先用得

我覺得換暗平5sb比較萬用的
當然換左下個月中水魔女唔好bin我c

水月讀點過時
暫時睇炭狗係勁都勁唔得過海魔女幾多

過時係水月讀隻臭g
唔係海魔女

海魔女要過氣大概要去到4血高%盾泛濫既地步先會

6530~6532 8星 炭
6533~6535 ??????
6536~6538 ??????
6539~6541 7星 彌豆子
6542~6544 7星 31
6545~6547 7星 豬突
6548~6550 7星 水柱
6551~6553 7星 蟲柱
6554~6556 ??????
6557~6558 7星 香奈乎

係咪姐係有上三

Pass d 降臨係咪有石攞

No

三上

講左n次 14倍+超根年代。。。

無慘三個位
炎柱三個位
豬西還屎朗共三個位

佢d覺醒係海魔女水平 仲有4sb 5cd 技
有勁隊長咪做隊員

由於冇海魔女，我都係決定換暗平，暗隊齊腳好多

睇親交易所，都係得D搵笨交易屬吸潛換毒貫防廢，殺換防坐，垃圾希石換常用希石

del fd lor

親友費是del

到底裏修有冇十星龍希石

10隻狛犬姬
10 隻水
10 隻木光暗

有，幾百場跌過一隻

約一百場 有一隻

FIFA21 pro club 招人 星期一至日 不定時 no party 輕鬆足球為主 有意pm樓主 山本彩姐

射幾十場第一次兩張金

刷左100粒暗光喇叭

點射 教下我

我抄呢隊

好多套都好悶 一除晒衫就唔好J

試過一次三金 不過都講緊幾百場

想乞一粒 有冇巴打有多

今次應該刷左3-400粒喇叭

想問下邊隻係暗平啱啱玩返

好抵刷

阿介好鍾意係圖鑑中間整啲窿

露娜進化

起手完全冇火隊主暗 冇火好憎火 用兩通形三大印換咗奮進人 但結果得火隊刷到裏修羅宜家先知通形咁撚勁

好撚傷

屌解

有冇人可以講下火勇落天照點樣2拳木boss

頭半血我開複數破屬吸技
開兩次火勇技先到半血

尾半血得返貿易商有破吸傷技 所以要1 turn秒
開機械人 10粒火珠+8c以上都秒唔到

隊員係機械人 稻姫 貿易商 天照
已經4帽再加1條邪鍵

明顯要多橫/9 筒

利申奮進人+ 火勇頭先打咗木

9筒冇撗排咁大火力

每次見到木boss都要搏天降火/高c先過到

大概係

火火火邪回火
火火火邪回火
火火女邪回火
邪邪邪邪回火
回回回回回火
火火火火火火

+2倍奮進人buff就一拳打死不過好難完美出到咁

可能雙火勇打法唔同

奮進人九筒加3c

呢隊破左金身會好低攻

問題冇咩機會破除非第三關冇回珠都有時發生

超過5分鐘都得
可能係計天降哂放攻擊果下判定截數

順便吹奏下奮進人

大防毒/半減傷

中短轉珠技

10火珠=+4c 火帽都可以用小一頂

轉珠功力要求低過雙火勇

奮進人火力算ok
但最好都係火勇夾火勇
始終2倍血 35%滅傷 22倍攻
最重要係自己加隊友火勇加機械人可以loop
打魔門真係好撚快

btw 你拎百萬換奮進人 自己有無keep番1隻？

出完鬼滅pool 可以正式執柒

直接改名做鬼滅拼圖
以後淨係出鬼滅角色

我嗰陣三抽兩百萬 啱啱好夠印換奮進人當係trade off囉 刷到裏修羅

有火勇嘅話都想玩
再穩啲 又開技開得順啲

完全係果種盡地一煲
賺盡最後一水之後就執game既節奏

執笠就難啲嘅
但會好似遊戲pool咁鬼滅強勢一段好長時間

6*6

一隻百萬都抽唔到
而你竟然中兩隻

火勇無腦過囉 其實無乜特別
不過我見而家啲人拎鬼龍配火勇

你比人呃左啲印 我英用細印換

我打左十幾場都有1隻
反正遇到就50%出
刷下刷下就有

打得贏既自己都有希石啦
係都用其他 +值嗰類換

一時時
試過一條體換唔到7粒 0掉金
有時幾場連金 一條體廿隻

佢都無新關卡出 出黎又係打果幾關野

轉到mon都爆埋

要課幾多先可以入vip ser?

開爪
第一round火勇火機
第二round火勇邪鍵
收工

我出一奮進兩百萬

嘥咗

而家有雷神八神 先知百萬好有用

自製版面

vip ser

On9?

啱啱過咗5分鐘未放手？

全部喇叭50應該夠了

你地咁有毅力我消完一條體已經熄驚

射擊隊射15體姐

我都係

每日起身+瞓覺前射晒啲體，一車車喇叭咁換

我最快隊係佢

六星都三7c 打手

可能超覺10c

無主屬

2T屬吸配2T威嚇怪怪地

7石機

隊長技都好ok下
呢隻6星同啲弱少少既合作大獎比都唔失禮

さらに、皆さんが気になる情報をこっそりお知らせすると、鬼滅の刃コラボのコラボガチャは「魔法石7個」で1回引けるガチャとなります！

7石

竟然係7星

石

暗橫快刷隊

7石=有五星=一車車鋼鐵塚

七石

All in

全部鑽？定會有金？

山本上神枱未？

睇黎真係富士見咁

版權應該超貴 仲出10石一定少好多人課

7石

咩，富士見都係7石架喎

又話星期一先有料

7石轟身家!!

會唔會人地係話星期一先會開放全部

如果跟富士見玩法 應該成部機都係鑽

7石富士見邊有五星

幾日後部機都開啦
依家出差唔多

今日出埋炎柱啦好心

即係=富士見=得8星有得換

oh 漏左呢個合作 ok 一車車六星鋼鐵塚

版權咁貴,預左隻隻有得換邊有人抽

富士見好似連skin 寵都係六星
應該就係下一

堆7星無得換，要抽到破產了

Day1已經咁估
不過我記得富士見啲7星都算好出（好似有3%？）
大概一單都會有2-3隻左右
會唔會一車車徒弟但冇義狗就難講啦

黑起上黎 佢幾高%都唔會中啦

諗起嗰陣追忠介幾撚恐怖
利申 最後都係追唔到

伊之助香奈乎輪住黎

炭仔,阿妹,善逸,水柱2隻,豬頭4隻,其他暫時一隻

富士見都未有賣大獎竑skin模式
我估skin係炎柱
壓軸放出黎連埋珠skin
(無慘都有可能

山本真識玩
7石抽爆

7石真係算係咁 遊戲王/dmc要10石

竟然過到

進可攻退可守

點會俾最值得多持既豬頭你輪住黎
虫柱師徒輪住上就差唔多

dmc

我部dmc機特價40％off

dmc 係5石

6石呀dmc

佢嘅dmc 10石
你嘅dmc 5石
我嘅dmc 6石

我仲驚自己係咪記錯開驚睇下隻v幾點mp

咁山本既dmc幾石

其實鬼滅應該有條件出10石同mh 遊戲王睇齊

留名睇破格12石

講左7石啦 仲12石

講左係7石機

肥仔台
二三千石
直播抽鬼滅
應該走唔甩

又要細印 我屌你咩 咁多大印都冇用

其實無主屬 係唔係會打小d

講左唔會

Mh出過部新機算啦
再復刻又炎上

放心
富士見莉娜係5大印

睇慢咗情報

佢唔敢再出10石啦 一陣復刻又搞到mh咁唔值10石個價

咩隊可以刷2分鐘9ho合作

唔該你
一陣試下

曼德拉嘅DMC 8石

炭治郎

今日嘅八婆打倒尋日嘅八婆

呢場唔係打一次咋咩

250友情嗰個

哦 明白

好似無呢d武裝
或者咁講 要刷 有咩要求

咁睇黎個特惠包應該好似富士見咁？

１. １石＋一抽＝１２０ＹＥＮ
２. １０石＋必中アメリア＝ウィル＝テスラ＝セイルーン＝１２２０ＹＥＮ
３. ２０石＋必中７／８星＝２４４０ＹＥＮ

嗨呀固 磨多嗨牙固

山本：大ip出金蛋觀感唔好 失民意

彌豆子係買既得唔得

第二個係邊隻
今次會唔會好似kof咁有得買chris

聽日都應該會有料
不過我諗佢用留炎柱 無慘擺星期一公怖
聽日似珠世 師傅 徒弟果d情報

時間唔夠

7石機 抽死人

講左星期一先出料

玩咗冇耐唔明

點解7 石呢樣嘢大家不停強調

得8星可以換

之前富士見7石機有陰影

7石機d 係唔係用大印？ 諗緊換唔換洛奇

Thx bro

咁遊戲王都幾撚癲

所以 得炭治郎換到

我無所謂！

我都諗梗駛唔駛換返隻暗平看門口
但暗平啲印我好多都得1-2隻
好難取捨

我暗平換唔到 有d 印想留番1,2隻

你rich

其實啲Q版係咪全部都變晒新技

日日吊鳩我癮 好想快啲抽

我唔rich 不過我用半份糧抽咋嘛

rich 半份糧就搞得掂
我依家打算搵多幾份part time

我偷老母信用卡

琴日都話星期一先出淨低既料
但今日都出左隻下弦一既料
所以聽日都會有

其實條友9upper 黎

聽日應該出埋啲6星
後日11點出炎柱/無慘是但一隻
5點出全套前出埋另一隻連皮

風奏真姬係咪一隻都唔洗留
拎去換暗平女慳粒印

冇宗介既話一定留一隻風奏/白羽

而家先開始射中級 睇黎要寫個按鍵精靈射

點解

18cd換隊長

玩返無耐 想問有咩關要用到
有隻白羽本身想當印

換隊長 好少玩
暗平唔係好想換 暗隊太多強角

換左黑coins
無得換返彩coins？

終極智障 為左慳位換哂黑coins

啲印乾晒塘換唔到暗平

無

基本上係單茂茂/協力雙茂打修羅

咁我用黑櫻正攻算

7石正呀

其實討論7石定10石有冇得換都冇乜意思
都係要抽爆

依次你唔中哂7星8星同佢地武裝,根本上唔會追得到之後關卡

其實邊話得埋 到時突然有關要用先黎揼春
18cd算罕有 點都要留1隻 除非你話hea玩就隨得你

人地唔刷經唔打盃唔周回，又對白羽隊長冇興趣，咁對佢嚟講的確同垃圾冇分別，換左都冇所謂啦，以後武裝時再換返咪ok

正係今次個盃暗頭換隊長隊型已經要18cd變身

個杯我仲未打諗住今晚試一條體就算

換隊長先岩

只求快d有無天降章 之後就全部盃都放棄

過多排又復刻啦 真係想要嘅下次先抽先換囉
乜都要留一隻 用唔用得著其實講唔埋 我就覺得唔使勉強

我全部冠都係fever杯30個對我嚟講好遙遠

負皮佬呢

我而家先10個盃
以前hea玩d盃唔係未clear就係求奇打完攞粒石算

Same 仲要回鍋左唔夠兩年近3 4個杯先認真打

今日有料
7石

vip ser
rip ser

鬼滅會唔會有vip ser可以1石1抽

上一份工忙到唔得閒玩，兩年前轉左工先開始追，好後悔冇早啲辭

早啲開始追 早啲課爆？

第一次神器龍個陣回鍋開始上連登睇教學 跟著自己都玩得認真左
如果冇上連登應該一直都係0課清泉

0課喺連登=no say

你學我轉去玩其他驚再返黎就做得返清泉

水月讀高攻過義勇

7石機

都算佛心

我英6石差咁遠

每年感謝祭都係登入拎石 等到大通脹大ip合作先回鍋一炮過抽爆 靠個pool砌當代T1隊

邊有可能呀清
抽新機如果有bug另計

少有大熱但唔係垃圾能力既合作
百屌成才

今次再棄應該唔會再返黎

黑石買平左計唔計

鬼龍仲好唔好換

真係算吧 好少玩依類

有大bam週 不了

今日仲起pad post出現既人邊會搣得甩

俾巴打講中
我都成1000lv 但好似一個冠
淨係打下修羅就算

被山本撚狗撚上癮 大家都係M

吹牙我0 課

冇計 一個限死九筒 一個7c彈性大啲

炭治郎屈爆機喎

pad良心game
玩龍珠又悶又難抽課金又貴

鬼滅家陣日本社會現像級, 點同

九筒加心L 都大力過義勇

呢度好多重課？

啲人抽3pack叫試水溫 你覺得呢

第一日入post?

遊戲王同FF未又係大熱得黎夠勁
根本就係睇大介條撚樣面色
佢鐘意未俾勁啲你
相反就垃圾

唔抽:1pack
試水溫:5pack
抽少少:10pack
抽:抽到中目標
all in:抽到部機出到既野都中3隻以上

件裝幾特別咁

喺依度多數課左唔少棄唔到

話咩唔抽=1pack
分唔到係講笑定講真

富士見級數
係咪真係又要好似抽宗介咁

要做post頭

鍵勇果期
講緊係個個複數

駁唔到
鬼滅樓上巴打話現象級
大介應該唔敢亂黎

10石既能力但係7石機
姐係每抽一下9ho就要蝕3石
今鋪真係要抽到9ho破產啦

雖然段野就搞笑既
不過對呢到大多數人黎講
1-2pack的確只係濕濕碎
5-10pack先叫有感覺
起碼10pack以上先叫重手

有愛都要抽

就算10石都未必抽得好

利申：我重心同銀包都已經過左檔去gbf，就算回鍋玩返多啲都只會做清泉

到時大把一抽中XXXX
洗撚重課咩

星期二就俾你睇成功例子（flag)

巴打課開幾多pack

我清泉黎

佛心企業

自從一抽海魔之後冇再屌9ho

個畫面好熟悉
但呢個pool啲角要覆數

兩炭治system

你有海魔 但走去換奮進人玩火隊咁得意？

頭尾隊長,拉u或者橫排就直接7com

點解要迫害我英

本身無海魔女
打算all in義勇
想問我呢個情況應唔應該換水月讀

要睇你水隊齊唔齊腳

換咗奮進人先 再抽到海魔
但因為海魔女唔齊裝好慢 而且第13 關好難打 一場大約45 分鐘 而且轉錯會好易輸

之後有火勇嘅出現 裝備兩頂火帽就刷得
一場22-30 分鐘到

自然就用多咗火隊

水月讀本身都值入得入隊啦

預想到有啲課長3 炭治system

大家都咁鍾意炭仔，係到祝各位一車車咁出

抽唔中又要抽多幾下

我地唔課 班日本仔都課爆啦

課之呼吸

J開呀妹

眉課

毛課

1石

一日刷幾多場

唔課=1pack
少少=3pack
成個apps台都係咁

你1隻海魔 咁有冇換到水月讀？

好人好者唔會拉U啦 有橫一定拉橫

Pad算佛心啦 一pack先4900羊
人地1pack= pad 兩pack

換啦
D印鬼滅都唔會用到

射喇叭太抵屌唔小心刷多左
有冇人有興趣用聖誕龍換金劵?有7000幾張

你講cy?
果個佢個fd

逐粒換要換到幾時

7000幾張

咦火機械人係咪入唔到炭隊

1分鐘10隻，1粒鐘都換到600

搞手求打個和，大家開心
良心企業嚟

進左咪得

打唔到和，9ho破產就冇pad玩，所以大家唔好抽！

清 個無天降章用途係打盃用
你拎完就放棄打盃是不是矛盾左?

但pad 1 pack先得10幾抽呢
其實同人地半pack係一樣，根本冇佛心過

冇無天降章用暗勇打魔廊好危

本身冇水魔女 其實係咪唔使換水月讀

有 半年前換咗水月讀
膽大部分都齊
係冇蘋果刀

清我想拎無天降章打杯 但係要我30個冠先拎到
是咪矛盾左

你而家冇 但係你將來會有

計幾多PACK 冇乜意思

今次都話係要齊set 唔齊都唔可以停
而且件件武裝都勁

其實水柱佢九筒
但海魔女隊多數都拉橫

7000幾

有冇咁多位放卷

火精靈王希石係咪一定要用虹幣換,冇得打?

金劵係唔係好似唔疊得既

係曬啲小號到，用左唔少石開位

一定一開pool就抽

分分鐘死server賠石

等佢限時會出

裏三針

岩
五千蚊抽得齊同五皮抽得齊都無分別

機械人繼攻/機殺武裝
最好白盾裝有埋平殺穩定貫暗君
因為你得機械人一個貫通手可能唔夠力秒暗君
爆發轉9宮，轉橫嘅話機械人副屬上唔到21億

你要既我換比你

pad 2.0=鬼滅拼圖

火帽火勇隊唔洗殺都上到21億
仲要殺做乜

唔該你
啱啱轉左繼白盾
但係轉9宮 頭尾火勇會夠21億？

我火勇隊無爪 木boss要磨

佢得4個打手
淨係4個主屬21億都係兩拳唔到
要有殺手機械人副屬先有第5個21億畀你兩拳

火勇開機械人轉貫白字上到10億以上
計埋剋屬最少20億

課定6pack先 遲下太多人課 冇晒貨 又會升價

課夠10pack以示誠意先啦

留定名等睇 星期二9點又死SER

其實我預計兩pack抽齊 剩低4pack以示支持 放喺度唔抽

2pack先24抽
完美分配都唔夠每樣3隻喎

8 7星各兩隻 6星各一隻

終於有

已經好耐無刷認真刷可以無限升lv係咁回體

真

但我打唔到魔廊淨係可以刷呢個

射9ho中級我都懶 反而冇+蛋 想穩刷魔廊就真

收到風 鬼滅合作喺星期二嘅原因
係為左就返香港人重陽紅日 等大家一返工就有新pool抽
有動力生存賺錢課金

等大家專心拜山

係咪要有灼眼夏娜合作？

費事重陽開
一陣課撚晒自己都jump 埋

等大家拜少個人

做個統計
大家課定幾多pack

夏娜做人呀麻未

齊

山本話轉珠教室全消佢本身指示整2色陣，點知俾其他人話太易先轉咗做3色

刷到手指都損9埋都係得194
2.9%

怪錯山本

整5色好過啦，反正3色都成日死，唔差在

我反而覺得第二關空轉先難喎
有時開到幾餅野咁卡唔到珠
開4色得唔得

今次杯 入3% 用轉隊長定唔用會易D
依家先準備開始打 見好多隊都唔知抄隊易D

五色易啲喎

俾返二色陣我

10 la

有無天降章+點陣寵就唔換，隨便打都196up
如果唔係就換，見唔少成功例子都可以10石內上195

富士見果陣抽幾多pack先齊到

我抽左5都唔齊每樣1隻
想每種3隻起碼預10pack起先

點解呢度啲人咁撚有錢

連登仔月入50K
課10pack少事啦

換隊長果隊易好多

冇天降徽章 14萬係咪我廢

只要係2round以上屬吸都用得

睇我之前post張圖
我都係得4隻打手
一樣兩拳打死
火機3倍buff同邪鍵4倍buff已經夠打

換隻洛基刷
上yt睇好似好穩陣

月入8000如何買林寶

消1C 天降多6C 5挽了

10pack都係4千姐⋯⋯

無玩好耐 想抽鬼滅 想問係咪無補底?

7石機有得換最高星數
有必中包

隔離gbf好基本咁一個井都7000了

早兩日換左 未砌隊
懷疑鬼滅之後用炭仔會仲易

常世果隊換隊長換暗頭自帶無天降

希望炭仔張兌換list唔好太閪
清泉咁耐冇幾多貨

然後個list有水勇 立即提高水勇身價

屌 如果水印當兩大印我即換

抽完冇撚用

勇

爸爸

荷包大出血

我都想換走隻撚屌木勇
見到都唔開胃

課金都會冇貨?

空轉唔係本身都4色?

講起啲空圖鑑 記得富士見都有個窿空左
有可能今次6個位留2隻8星下次出
原來咁岩富士見又係萬聖之後

勇者可以做印花咩？

果邊送石等井等轉盤

你唔俾山本又玩one more thing 咩

窮撚就話等啫
正常人都有新就井

有冇咁多剛玩新野呀

Itunes卡會

又bug?賠石？

睇唔明但有石賠就係道理

做少少心理輔導先
用最mean既角度推算鬼滅pool幾時完手

1. 碳狗
預定t0，一隻點都要有，但好大機會有得換

2. 豆子
5sb寵其實大把，不過變身後有全解多功能集一身+愛，都至少抽一隻
但有兩三把全解武裝既我冇需要更多
結論1隻is ok

3. 善逸
雷神下位，4sb變身，可有可冇
武裝有幻龍王亦都唔使貪個少少加成
結論0隻 is ok

4. 豬柱
兩個究進都改變唔到木屬劣勢，木屬儲唔多既根本唔使都行
武裝咪即係多1sb既伊利沙伯，有冇都ok

結論0隻is ok

5. 水柱
之前討論都多，結論係究進前取代唔到水月讀
反而究進後隊長技簡易+3com+主動水屬第一隻轉轉，幾有睇頭
武裝情況同豆子

結論1隻 is ok

6. 虫柱
玩毒不嬲係新屎坑，倍率又低
武裝類似伊達正宗

結果0隻is ok (不過有愛既我一定抽1隻擺倉)

7. 香奈乎
直情無究進，等第二彈再抽都得

總結
1碳狗1豆子1水柱

巴打心水清

1. 碳狗
預定t0，一隻點都要有，但好多時另一邊覺醒同武裝唔啱心水，所以養多隻自己組埋另一邊隊長。另外唔排除日後自己隊放兩隻再搭新嘅另一單邊隊長。
所以：兩隻

2. 豆子
5sb寵其實大把，不過變身後有全解多功能集一身+愛，都至少抽一隻
但係始終一隻本體一隻武裝係基本
結論2隻

3. 善逸
雷神下位，4sb變身，輸出唔夠雷神但係有大眼鏡，本體留一隻
武裝有幻龍王但係為左更高火力繼落雷神或者本體 所以要兩件
結論3隻 is ok

4. 豬柱
究進前後可以互搭，而究進後3隻可以loop
武裝有大量加血覺醒，比起黃龍武只係少過防雲，集sb加血破血於一身，至少抽兩件

結論3隻至6隻is ok

5. 水柱
之前討論都多，結論係究進前取代唔到水月讀
反而究進後隊長技簡易+3com+主動水屬第一隻轉轉，幾有睇頭
武裝情況同豆子
冇水月讀至少抽一隻 冇水+珠武可以抽一隻
結論1-2隻 is ok

6. 虫柱
玩毒不嬲係新屎坑，倍率又低
武裝類似伊達正宗

因為係女女 結論究進前後各一隻放倉
所以2隻

7. 香奈乎
女 1隻放倉

總結
唔抽is ok
換碳仔收工

抽1隻就收手
唔夠又叫春

每隻唔齊三隻 唔好講自己玩緊pad

結論

義勇好好丁

TOTAL：義勇1隻

結論：all in抽鬼龍玩system算

打咁撚大篇論文
最後係咪都抽齊架啦

結論: 10pack

用咩隊打

一年後回窩返黎玩
全部過氣

總結 全部0隻is ok

本身人地話唔夠
同埋隊野已經有十幾橫嘅情況下
機械人繼殺個效益點都高過你再堆多4橫
橫排屬於堆得越多效益越低嘅覺醒
同埋佢本身都要殺打暗君
多個平殺可以保證7c都夠力秒

真，識玩一定草幾年石等到執前先allin最勁個pool

識玩一定quit pad
唔玩唔洗抽

想問下有冇人用iphone內置個按精刷野？
係咪得10秒

垃圾嚟

勇者唔算咩

連登仔：勇者過氣寵

個杯會唔會太難
次次最尾果層 1係得1粒心
1粒唔夠4粒水火
再唔係就開完技之後 其中1樣唔夠...
打左2粒石先得1粒直落過到 194752
但twitter 安全線要 194854

想問下應該換暗平好定水月讀

利申：0隻海魔 暗平換返黎應該都係打算做隊員

奮進人+火勇 上面有圖

負皮

金剛棒

洗夠金剛棒未

最後總結 課夠10000石訓身未

咁有心機寫，典可以唔推

是

60 石抽唔抽到 Tier 1 英

想問下夢見草擺頭尾係咪直接變木火無傷

唔換 留印黎換鬼滅 長遠投資

仲勇者佢擺得落普通pool 就知唔會企得長

勇者30TURN變身試水溫
鬼滅都變番18啦

火勇仲企到

有冇潛覺參考

屌你老母禁消珠潛覺果關點組好

因為9ho個pool中左兩隻印所以想換返隻有用
應該換完呢轉都夠印換隻炭仔

不得不承認牙介on99左咁耐有啲料到
每日節牙膏差唔多1日1 post

前排BLOG話好似換左人營運

推上去 等多啲人見到山埃貼士

越多越低?

啲印都唔同

炭狗 妹 義勇 豬隊友 香奈乎 已經可以玩一隊雜色

因為未出炎柱

奮進人 2 機殺2 防坐 機械3 機殺
貿易5 防坐 龍人5 防坐 天照4 回復+

效益低 因為有幾隻都谷到21億
未到21億嘅多數都係輔助寵
貿易商嗰啲

次次耐D 冇課金抽蛋之後再課番都會好運D
課左d skin 包抽埋儲落D石 抽左80石 萬聖節中左鬼龍
可以多番5個印黎換 炭治郎就結束鬼滅呢個回合

可能今次係換7星 冇得換8星呢

萬聖玩龍係咪可以做印花換鬼龍

係因為我quote佢先變金剛棒

佢講效益，係冇錯
例如隊野本身有10橫，你再裝多個4橫俾佢，只係多24%，但裝killer武直接多300%，雖然唔係全隊計，但當隻怪高防時效益就高好多

課個抽蛋包，好易中

我都係喺twitter抄
都唔係好識講要咩要求

雖然山本估佢唔到姐
但係佢唔係先出post話佢實權咩
魔門路西法佢叫人set 2色都唔理佢
應該唔會玩新野既

佢未出齊D寵
但依家只係對 炭治郎 同禰豆子武裝有興趣

你有冇計過打500體其實可以刷到幾多隻喇叭
其實solo 用+掉落 定協力好D

同自己協力 再trade返比我自己
少過+掉落中級少少 但多咗友情點咁

500體射中級15隻喇叭基本盤

skip到等出執笠前最後一個pool
唔係唔會知會唔會出更加勁嘅寵

source？
search唔到個post

9ho 暗平駛唔駛突登換第二隻

終於搞掂喇屌你老味
一下由3%跳上1%
冇防天降章真係慘過食屎

有冇巴打同我換暗精靈希石

繼乜

順序
木奏真G 撒旦 電視機 暴食

其實係我冇宗介又冇動L赫拉所以先搞咁耐
常世第二隊既下位版黎

呢個真
我轉左抽蛋user果期抽幾下泳pool就出左夏時女

第一次課金要比pad了

萬聖魔女值唔值得換
成7sb

有海魔女值唔值得換水月讀？
好驚而家換完下星期已經個個轉曬去玩鬼滅隊

換囖驚閪
鬼滅都冇淘汰到呢對

我既情況係上次復刻太多GH 代幣就求其換左新果隻水月
讀
前排900抽左海魔女之後抄功課先知道用得著（果陣仲係1lv)，試過好用先回歸

下面嗰句就緊㗎啦
水月讀仲係好勁 但佢打到嘅鬼滅都打到
同埋已經威咗好耐
如果會抽好多鬼滅 現環境未必要換
除非好多gh代幣 自己衡量

一日兩隻 開心過有女神同我打招呼

大蛇好似冇咩人用既
以為好勁仲買左兩隻

唔借

值
就算佢隊長技比其他取代 佢做隊員/裝備都仲好勁

限時潛覺關打極都打唔贏，有無穩刷隊可以參考

上youtube 睇番自己有咩寵抄隊喇
我抄左
岩岩一隊打完3關

橫排唔係15%一個咩

打完粒新潛覺
都唔知有咩用

明了

點陣版好好用

無知一問橫排幾多個就夠?

今次個杯無18turn換隊長無拿破崙係咪唔洗諗

屌 打隻火奶打撚到躁

兩橫暗一拳秒架喎

4惡kill 1com秒啦

巴打可唔可以分享用咩隊打

屌
次次草到5石就抽星蛋
垃圾驚

碳狗變左身食唔到自己塊花牌三圍加成其實有少少反智

山本應該改做副屬同色都食到加成
我知你有mon post 架呢～

忽然諗起珠skin邊五個五色

火：豆子/碳狗/炎柱
水：碳狗/水柱
木：豬柱
光：我妻
暗：虫柱/香內乎/無慘

其實新潛覺如果變成個覺醒嘅內置功能會唔會有趣啲
而家好似冇乜用 霸太多格

有冇人長掛海魔女繼SB武
求加朋友
104 735 316
之前見有條友長掛次元斬海魔女
吉完佢用左兩日
轉左掛木勇者 仆佢個街

四個隊員都冇

有v有潘，次次打到赫拉唔夠時間，段片都好抆水

屌

塞暗魔女同工龍未得

加左

加加埋埋用左成條體 開始想放棄

求奇打7萬幾分都14%咩事

一萬七千 22.8%

塞夠殺,求奇了,4X秒

on99咁
你用7x6 一橫秒
放暗頭繼99嗰啲長掉暗 暗魔女開技一橫盡量留返
輕鬆

奮進人... 上面咪有圖.....

有冇米奇/彩龍輕鬆贏

冇

就係斷珠

改左裝終於過到

炎柱skin

無惨來了

on9眼殘miss 咗sor

無慘都好撚勁情彩lv

真係8星

暗彩龍

搭無屬新限好似好勁

打盃用

巨人難民有救

又要兩隻

未進無條件 400倍

情彩級數
差隻呀頓級數打手就無敵

Ok la 抽夠3隻

放無屬果隻新限玩u 輕鬆21億

足立 透?

八神 leona

Persona

未進勁到呢
搭3隻點陣chris玩支豆
對面搭隻V

20倍以下都係垃圾

把武好似麻麻地

放返正月水魔女 怠惰 leona 齊色

繼返自己武裝 大大力

冇超覺又少緊個killer 爭d

睇覺醒得啦
招技當睇唔到

屈到

呢隻真係垃圾 果時見到以為惡魔版阿頓
點知又要變身又細力 冇用過

睇真啲原來未進係得副屬

繼枝豆潛覺，破吸都唔駛帶

洗唔洗三隻各形態各一

無屬性係咁

枝豆潛覺會唔會最尾果隻角色吸返？

唔L係丫

好彩有換Leona

期待炎柱 火版遊戲

但係自動回血 好撚屈

勁到
聽日炎柱

早知唔換八神 無慘完爆

遊戲無盾wor

無慘冇攻擊type

睇佢no. 炎柱都似係8星

炭狗有咪得

有幾多人要賣賢課金？

至少要2隻

sort 下惡魔type 望下有咩
闇平女原來又有你份
重有萬聖愛貓

但炎柱冇變身

MJ 和服 武裝 各一隻
第4隻等下次進做最後大戰個樣

無慘 究進同情彩完全一樣
入唔到阿頓唔見得會勁過 情彩隊

究進前快刷應該會用到
但係到依家都未知無主屬有咩實際優勢

冇
仲小左個副屬打唔到21億

究進整返個100萬追打 全火2倍 4粒火以上 10倍

放最尾入破吸屬/吸傷叫有d 用

無盾就過氣啦
大把隊長技仲勁

其實血線盾好應該去到60%啦
依家一街都係50%搭個1.5血

垃圾bb樣唔好提

塞返八神入隊咪得

港版會唔會有份合作

變完又塞個防綁俾佢 頂住個位

預想隊員不過打唔打到裏修同魔廊都難講

隊長夾返自己？

3隻8星 會唔會似遊戲王咁 用大印換

冇正月水魔 跟唔到

冇八神&怠惰

好似全部暗主屬都砌到

下一

應該同富士見一樣
5粒大印

唔係話同只有主屬攻擊力一樣咩

冇正月魔女 光屬可以入咩 就咁睇係0

佢惡type同暗屬其實幾多野簡
平子，暗平女，馬利克，正月水魔，雷安娜，暗愛貓，森魔女，葉王

火屬無Leona仲可以入咩

感覺隊員員多過情彩

暗火dmc

但係出8星我唔會想見到無慘

貿易商
都無破吸

雷神咪得

十抽龍

正常必入正月魔女
我冇 入暗版水魔算

仲要半減回血

貫通技我入森魔女算補到木位，
火位leona應該又係必入
最後解覺位可以試下用十抽龍

配咩好 足立 定木魔女
定會有其他建議

V隊打曬

好撚勁

唔係太睇好無慘
無主屬:雖然可以食破吸潛覺放隊友位,但係佢本身冇乜火力未必打得死
女版:貫通位有D難諗,可能都係入返雷神,感覺可能比情彩勁少少
武裝:唔使講,冇乜用
希望可以打我面

屌那星又迫害
無十連龍

就11月 又要驗血

個副屬係包主屬火力

算唔算間接證明情彩仲係1線隊長

無慘咁勁

我知呀，但係佢覺醒唔係高火力，靠佢一隻就算係主屬傷害都唔高囉

無慘未進勁到 我搭隻長盾仔 谷下血 可以逐層磨

兩隻十連龍都仲好意思貼出黎

佢個裝咪增傷用
且事晒落隻八神 leona 都打晒

不嬲都係一線

件裝你話係50下就真係神裝啦

無慘開左主動技之後隊長技係咪會回唔到血?

唔會

惡平真係好撚屈

屌你老母 劇透就加密啦

唔care

男無慘夾隻讓半血 激減盾 會唔會好屈
當你3千回 每round都已經回6萬血 讓半血唔驚回唔過半血

夠力？
好似之前有隻光屬變身 係讓半

冇睇漫畫 比你講左bb 樣

早啲脫離苦海唔好咩

我英老師？

神器龍光暗果隻

又可以入牙頓做超級打手

唔差嘅實際玩落唔知

MJ 個pose好柒

跟常暗條片齊base齊裝上晒潛覺一入場仆街唔夠SB
頂隻火暗係轉生黎我超轉咗
山本幾時先可以學武裝咁可以退

好耐無玩
鬼滅點抽

仲有相澤消太 夾男無慘玩暗橫
夾光暗神器龍就玩牙頓

用 小潘 + 暗龍刀 關關1橫打哂

第一關好似最難 帶吸屬 破吸 13關先制 解覺醒唔知要唔要帶

中間3隻放短轉暗珠 暗魔女 工龍契士
隊長繼 吸屬 破吸技...

每關試 2 - 3 次過到
平均好似仲有30 - 50秒走盞

...
補圖

唔會入闇平啦 招技搞到半版暗珠 點用

1. 碳狗
預定t0，一隻點都要有，但好多時另一邊覺醒同武裝唔啱心水，所以養多隻自己組埋另一邊隊長。另外唔排除日後自己隊放兩隻再搭新嘅另一單邊隊長。
所以：兩隻

2. 豆子
5sb寵其實大把，不過變身後有全解多功能集一身+愛，都至少抽一隻
但係始終一隻本體一隻武裝係基本
結論2隻

3. 善逸
雷神下位，4sb變身，輸出唔夠雷神但係有大眼鏡，本體留一隻
武裝有幻龍王但係為左更高火力繼落雷神或者本體 所以要兩件
結論3隻 is ok

4. 豬柱
究進前後可以互搭，而究進後3隻可以loop
武裝有大量加血覺醒，比起黃龍武只係少過防雲，集sb加血破血於一身，至少抽兩件

結論3隻至6隻is ok

5. 水柱
之前討論都多，結論係究進前取代唔到水月讀
反而究進後隊長技簡易+3com+主動水屬第一隻轉轉，幾有睇頭
武裝情況同豆子
冇水月讀至少抽一隻 冇水+珠武可以抽一隻
結論1-2隻 is ok

6. 虫柱
玩毒不嬲係新屎坑，倍率又低
武裝類似伊達正宗

因為係女女 結論究進前後各一隻放倉
所以2隻

7. 香奈乎
女 1隻放倉

8. 無慘
進前無主屬速刷type 進後=暗/惡魔版情彩
武裝4暗橫+80血攻覺醒
所以各一 3隻

每隻雙持/三持要抽幾多packs

訓醒一望，終於有隊長夾到新限

你預10單差唔多

會唔會太天真，冇得換7星嘅話10pack分分鐘未齊一set

原來Leona 有用 上次抽中一直冇用過

呢隻麻麻地姐 係打盃有用

七石係咪五細印就ok
大印冇用？

5大印

邊度抽
唔見隻抽蛋龍既

清唔撚好玩野 星期二開始
同埋唔好quote 金肛棒

富士見7石機8星係用大印換

之後山本狗為左賺錢,今次出晒7星同8星既必中包,再將阿妹放去skin包逼你買埋

炭睇死佢有得換，skin應該阿妹

7星最想追義勇

吓如果7星8星必中+skin分開出係德政嚟

唔好傻啦 個個預左幾pack去抽牙妹 你出個牙妹必中賺少好多

純講賺錢, 平時肯定係賺whale 多
但今次好似想食熱潮, 咁可能會搞到抵少少引人落坑
所以可能skin pack個類會抵少少
利申 9up

8星先有得換 呀妹7星
我估炭係SKIN 淨係俾無慘你換

佢每隻都差唔多要一隻以上,比你買晒港台同日版必中都係得2隻,佢起碼賺左堆輕課既人去買佢必中包先,課開既都係要繼續課pack抽複數

我唔要炭仔了，俾一車車無慘我就ok

真心隻無慘 係依家可以打到乜野關
你見有幾何有人會用情人彩龍去打 魔門
大把隊快過佢 易過佢
之後魔廊一樣 正攻多數都係高減傷隊先打到
根本依家情彩都叫做退流行
出隻暗屬都做唔到D乜
除非佢超覺醒有得選7c/10c 強化就唔同講法

到依家成部機都係睇 炭治郎 同豆子武器想要

雲魔女？

MK 妹同 水月讀
二選一大家點揀

無慘本身自己算勁
不過超覺係貫反而唔啱用
如果最後一個俾多個7c就夾d雜色

組隊最理想係夾惡魔使，佢同雷神冇分別，又可做貫打手，不過回就少咗
其次係夾番自己或lucia，各有勝長

隊員水魔女必入，其他按需要大把選擇

自己有或夾人地個隻都得
睇黎有得換
中第二隻可當印花換碳狗或炎柱

無慘 唔進 一隻夠
打壞滅以下都夠哂快

攻略極難關 留比 其他人啦

配足立好過惡魔使啦

惡魔使唔洗變身

足立透要10c同兩屬敵人先有力
惡魔使又係4粒水秒

萬聖愛貓做隊員勁唔勁,買唔買得過

正解

呢加玩番會唔會好難追？

唔會 抽完鬼滅應該最難嘅關都過到

無慘3大蛇快刷

鬼滅7石出到咁癲如果遊戲王10石復刻邊有人抽

直接爬頭

抽 梗係抽
抽隻獏良返黎繼落蟲柱

蟲蛀可以點組

咁都成年前

咁唔換鬼龍住
睇定啲先

同埋預左幾pack追單吊真係未必課必中
非起上嚟唔講得少

真係佢隊長技係SKIN寵幾勁
buff到20倍 仲要35%減傷
做隊員現環境就真係一般

冇研究 吹棒左先

未打到ta123既其實可以等鬼滅無慘先打

所以我未加左起
正常10單差唔多夠，可能某1-2隻少啲
黑啲就1單單咁加上去

我覺得skin會係火柱
因為可以一齊出
以前skin都係臨尾壓軸連埋skin出

光魔神將

冷㪣skin係6星遇屎郎
因為今次冇誘因出大獎skin包引人買
個個都課爆抽齊架啦

咁就真係好狗
新合作就無野好買

出大獎skin都係因為復刻既舊pool冇人抽
新合作pool好多人會落pool抽的確睇唔到出大獎skin既理由

今次應該2-3隻8星
有隻8星係skin無得換
必中包淨係中到八星

裏三針都過唔到

我都覺有一隻8星skin
應該係聽日炎柱

雜色無慘另一隊長有咩選擇？

要準備幾多石

自己 冰惡魔 萬聖難近母 足立 木魔女

希望係阿炭 唔洗咁多複數

大機會
應該會出到好勁
至少要抽五六隻嘅level

碳狗 碳妹 豬頭都幾緊要下

磞妹一定要2隻啦

呢個鬼滅POOL 至少要課5千 想每樣都有3隻以上

要複數skin先大撚鍋喎
機率低左+冇得換

所以咪想係阿炭做SKIN，3隻就夠
無慘至少都要5隻啦，炎柱未知，但都係最少3隻起

不過照過往模式基本上肯定係炎柱skin

屌你 3關time attack打到隻狗咁
先出隻無慘

點解改左星期二先抽得？

但正路應該班主角一個SKIN(主角，阿妹，豬頭，善逸，香奈乎)
柱又另一個SKIN下次再出(炎，水，風/岩，音/戀?，蟲/霞)
如果溝埋都幾怪

其實無屬性有咩優勢？唔明有乜用

星期一重陽節假

屌 一隻都無..

2020全年重點活動
課定10pack準備

500石走唔甩

今日都有料
順便整埋部機啦屌

要幾多pack 先齊set

Sorry 依個pool有幾隻起碼要2

聽日一次過出4隻?

除咗炎柱 其他都應該係垃圾6星
唔會有咩驚喜

果3隻野每隻10%

定係20%一車車上

都係果句
Skin習慣係壓軸果隻

8星做skin咁好？

2萬蚊

得4隻，每隻15%-20%之間都合理

都可能係愈史朗7星skin

如果打累可以插入炭狗BGM就正, 怪彈都拎到歌版權, PAD就做唔到

等睇下一係skin 之後全部人不停屌都要繼續課

吉祥女勁唔勁

因為見佢必中 過幾日鬼滅都會課 依家課定先

150萬問題 買唔買黑百合好

買

3*1.5%+5*3%+6*13%
加多隻2.5%阿妹skin，希望是咁

原來今日星期日 仲未打杯

買完可以入碳仔隊

2 10c版本入唔到

係 一串L過版

玩L就算把啦

即係點
btw都係換左先
反正都要課金抽鬼滅

MJ無慘張圖成個死矮仔咁 好有喜感

郭富強

即係一串L過版

HF冇 鬼滅都應該冇

都係果句 連變身特效都咁撚柒 可以有咩期待

期待佢整過個更加柒嘅變身

佢一整係咪應該一視同仁 之前嘅合作都要整

應該全部人都希望呀妹係skin可以直接買兩隻
但係睇個樣好似香奈乎似skin多D

香奈乎唔似係skin，始終女主係阿妹，香奈乎無究進係因為劇情未到啫

你實抽齊㗎喎 洗乜計姐

其實skin次次都同角一齊出⋯
我就覺得冇咩可能唔係炎柱skin

雙遊戲不如遊戲V？

都係我錯

三針就用7x6啦

黑百合x2 算唔算係mp系統最值得換既野

山本980lv先過表修羅

我973過左唔駛輸俾山本

仆街，豆子無得買

俾山本贏九條街

今年應該冇乜合作活動大過佢
可以all in

怪彈個個合作都有
依度

山本：你覺得係咁咩？11月中就生放講12月出任天堂合作

唔好咁睇得起山本
多數威完一次之後柒足幾個月

有勇者呢關野真係送經

想問下得一隻暗勇有無攻略

我有暗勇，不過無用過，半血隊唔識玩

source?

我都想問下木勇攻略
望落好辣殺

木勇無攻略
每一層齊色就ok

木鍵冇怠惰千代係唔係可以收皮

u唔是用木勇做左大磨王？

6個杯冇打了
石都冇拎
咁就冇左隻牙炭

石都唔拎 你不如del game la

任天堂命運應該同老味一樣

仲有邊度有風有合作

我覺得鬼滅今次大成功既話會令山本有決心重新傾龍珠超

今年應該都唔會再有ip勁得過鬼滅，唔抽唔換真係等下年洗牌先再玩

我只係求其講個會勁過鬼滅既IP
有Pkm同mario已經夠屌打鬼滅

有d ip你知道一定唔會放俾你合作
高達、pokemon、fgo

梳

pokemon一定唔會放俾你

今次ranking dacho無出片嘅

其實點解龍珠會得一次？

分紅傾唔掂

唔係兩次咩

試緊 黑百合 萬聖節難近母 幻龍王

估仲有咩合作有可能 望下彈珠嗰邊咪知
兩邊啲合作好多都一樣

得百萬係必須

一拳、re0、美好世界、美少女
不過都唔係大合作

今次唔似有港台版

有可能係城市獵人 山本成日聽首主題曲

4 5次啦wor

不嬲都係跟日本公布抽蛋寵全部料果日出
姐係平時嘅星期五 今次轉左星期一出 所以睇埋聽晚先知

一拳應該都會有
不過我想re0多啲

終於過曬三個限時

我想佢跟cc開異世界叔叔
雖然真係0可能

Kazuma!

最後一次已經太耐，都唔記得幾多次了

屌個濕鳩杯唔打算石都廢時攞

睇黎all in完鬼滅pool 可以有一段時間唔洗再抽

會出上三wo

新手想問下關最多經 想刷

上三定三上

真係有隱藏角

張圖靚已經抵換

裡修羅

三上狗也不屌

想佢好似限定降臨咁打上三
好肻水不斷刷亂入

應該有上三啦, 套電影打埋上三, 點會唔出

想跟常暗隊野打杯 冇加蛋升超覺唉唔撚打

J下桃谷 相澤南 櫻空桃好過啦

相澤南Ching 識貨

killer隊跟唔到隻水屬，唔撚打算

覺得三上好J嘅全部都係細路仔

如果大獎有埋動態就完美
重登app驚界no1

想周回魔廊但係又懶得試等鬼滅出完大洗牌先再砌隊

入到關都係得粒正方形 有撚用

好似留左位做7星寵

猗窩座電腦分析

70% 水惡
30% 無惡

絕大部份app驚都係咁

收島風 上3 skin角

計我話如果佢整到乖離咁
開技會成張卡圖連技能名霸MON一秒 應該幾靚

Hi 各位巴打，我唔係呢個post嘅常客，路過想po底篇野希望可以幫到啲最近會因為鬼滅而玩/回鍋嘅朋友，可能大家會話都2020 pad仲點會有新手，但話說我前幾日無聊走去開左個新ac玩隔離summons board ，上網爬文發現乜都爬唔到日文wiki又睇唔明，完全follow 唔到人地講乜所以有感而發打左呢篇野，入面有好多野含個人評論，有錯歡迎指正

新手開局指南(因為鬼滅合作入坑/回鍋)

前言: 如果有個2,300lv嘅舊ac又棄左幾年，但因為鬼滅而回鍋，我真心建議你開過個新ac(除非你話入面有龍珠合作之類唔捨得棄，有愛另計)，因為就咁開過個新ac可能已經勁過你打棄驚前嘅狀態

我實測過，宜家(2020年10月)單係你做完新手任抽完佢送果一抽金龍機(垃圾嚟，金龍機無用)之後你乜都唔洗打就可以攞到180石+10抽以上嘅即戰力抽蛋(全部滿+值，只會抽到超転生嘅寵同6,7星限定角)

**以下內容為2020年10,11,12月適用
宜家大感謝祭期間每個月會送10抽，只要做完新手任之後去信箱就會攞到抽蛋，抽完之後如果抽中10連抽蛋龍(No.6582)，會送多10抽(好彩嘅可以免費廿幾抽開局)，而且入面絕大部份角色都可以成為即戰力，另外隻十連抽蛋龍本身都超勁，所以建議有十年抽蛋龍先好起手，之後就睇下抽唔抽到你想要嘅鬼滅角色，有嘅即可開局

**開局有咩做？

1.記得每日清獎勵關(近年嘅遊戲生態，長期每日有關派1石)

2.主線，其實好悶，但都要刷下攞石，起碼埃到有30體力，打到一度超絕經驗之後有多餘體力打下其他野會開心啲

3.見到有一度超絕經驗關，唔好盲舂舂走入去，搵個有光魔女(No.4647)嘅隊友入去，經驗值會有1.8倍加乘，上網搵應該唔太難搵

4.story mode ，到20lv之後會開通，全部固定team，唔洗諗組隊，每關1石，火龍女篇通關後會有100石送，奥丁篇過左會有1000隻蛋龍，但注意要大量體力，同埋去到後面對新手嚟講可能有少少少少難，建議做下功課先入去最後幾關

5.去刷下合作地下城，通常唔太難，打代幣去交換所換獎勵，有好多免費而又有啲用嘅免費角/武裝，稀有素材/希石，同埋啲新嘅合作地下城boss都幾勁，前中期都應該會係你嘅好幫手

6.月任，可以攞到好多初期好缺嘅資源e.g. Mp， 加值，金幣，友情點，初級者，中級者向應該一啲都唔難打

7.綠色降臨，以宜家角色強度唔算難打，純粹當攞粒石

8. 雙極123，初期目標，99體一場，打完會有大量經驗同喇叭，想省體可以入3人協力打，但小心有時會遇到有仆街轉完全頁毒珠走場，遇到嘅就真係恭喜你
簡單講下隊伍必要配置
極1，反傷害吸收盾(反吸盾)
極2，反吸盾，防毒
極3，同上+貫通無效對策（九筒覺醒技/6色無貫潛覺/反無貫盾技能)

9.打雙極打到悶/已經唔係好夠力幫你升lv嘅，可以去轉打3人協嘅天球，雖然無喇叭，但有聖誕龍可以幫你練下寵
天球注意事項
全防毒
反吸盾
反屬性吸收
如果你見到你隊友完全無防毒，建議你斷線自己慢慢打，因為入面有關蝴蝶係會不停全頁轉毒，可能佢自己隊長技本身毒珠無效所以唔帶防毒，但你唔係嘅話你係死硬嘅

**啲石點用？
其實有心儲就算無課都好都唔算太難儲石，未計清地下城嘅石，基本1日1石奬勵關30日可以有30石，有時官方活動送多幾粒，一個月閒閒地可以有5，60石

為鬼滅而入坑嘅你，有石當然係大抽特抽抽夠抽好抽滿，
但之後有石建議等到有大型活動先再抽，例如合作，本家活動(神器龍物語，女子，龍契龍喚)。
十石god fes 機嘅話可以小抽補強下box深度，好彩嘅中到限神，但唔建議太深追
或者可以開下box位
絕對唔建議！絕對唔建議！！絕對唔建議！！抽普通金龍機同埋用石繼關

-續-

病左

基本用語
話晒隻驚出左咁多年，有好多terms新手未必一時follow到，所以我整左個懶人包將啲常用嘅terms 整理左出嚟，希望可以幫新手盡快上手

育成篇

1. +值:
喺每隻寵嘅基礎數值上額外加乘嘅數值，每隻寵最多+297，宜家有個功能叫+蛋銀行，如果你賣嘅寵上面本身有+值，賣左之後隻野身上本身嘅加值就會自動轉入+蛋銀行度儲底，唔會唔見左

2. lv突破/110lv:
好多寵到99lv後, 會見到lv個位會變左藍色字(重要！係變左藍字先有！！黃字係無得突破！！！)，之後食彩虹聖誕龍，就會突破變100lv，最高110(中新手升左100就夠，110需要極大量資源)

3. 覺醒技能
進化之後右邊會有行野，之後要食蛋龍(一粒覺醒一格)/蛋龍王(一粒覺醒全部，建議留俾有9個覺嘅寵食)嚟開覺醒，每個覺醒能力唔同，建議自己做下功課，呢度唔一一詳述
取得方法: 去打story mode 奥丁篇，打完之後會送1000粒蛋龍，或者打常駐蛋龍關

4. 超覺醒:
出現條件，隻突破lv後，+297，覺醒行左邊會有一個”？”之後再比多297加值落去就會隨機抽一個覺醒，每隻寵超覺醒唔同，想知有得抽邊個覺醒長按個”?”就會睇到，因為係抽嘅關係，所以黑起上嚟係可以幾千加蛋都洗唔到想要嘅超覺醒，所以抽唔抽超覺望下自己個加蛋box自行針酌下，注意2人協力嘅時候無超覺醒，3人協就有

5. 潛在覺醒(潛覺)
額外嘅小覺醒，每一隻寵基本會有6格位比你放潛覺，食潛覺蛋龍可以開通，有時會因應特定關卡而將啲潛覺換嚟換去，至於放咩潛覺好每個人都有唔同配法，可以上YouTube 睇下人地打咩關嘅時候點配，但其實新手無乜資源可以暫時唔洗理會

6. 喇叭
必升技寵，有6種，各屬一種，食翻相應主屬性嘅喇叭就會升一技，彩虹喇叭就任何一隻屬都食得，必升兩技

7. 技能繼承
可以將一隻寵嘅技能放落另一隻寵身上，130lv開放
例子
A寵(本體)技能A:CD3
B寵(想要佢招技)技能B:CD20
可以將B寵繼落A寵度，咁樣3-22CD前開技都會係A技能，一踏入第23round，2技能就會跳起變做技能B
另外B寵要有幾個條件先可以做繼承
1.滿覺醒
2.滿覺之後會有粒金色星星！！係有金色星星呀！先可以繼承

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
進化用語

1. 転生進化:
寵滿lv後可供選擇嘅一種嘅進化方式，転生後會變翻1lv，無得退翻轉頭，記得
無得退化！
無得退化！！
無得退化！！！
限定神唔好亂咁転生，無得退翻轉頭做印花！！進錯左唔好喊

2. 超転生:
転生之後再転生，覺醒同超覺醒通常都會大改，進化素材比較難入手，近期官方開始下放取得方法，好多時活動都有得喺交易所換

3. 極醒:
限定神嘅進化，可以退化，所以抽到限定神9成9都可以諗極醒，因為有得退

4. 變身寵
如果你係因為鬼滅回歸，唔該睇下，因為彌豆子好炭治郎好都係變身角，變身角指開技能就會變身，之後覺醒，隊長技，技能都會完全唔同，目前好多top tier 角色都係變身角，但問題係變身前能力通常較弱，所以組隊方向基本上去係揍夠sb(skill boost)盡快變身為大方針

5. 武裝化
輔助向，繼承特化角色，帶有[覚醒アシスト]呢一個覺醒，角色做繼承嘅時候覺醒技能將會繼承埋落載體度

6. 究進/超究進/點陣進化
進後食五色單春可以退化
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
資源相關

1. 印花
有3種
-6星限定神(細印花)
-節日限定/本家10石大獎/7星限(大印花)
-該合作大獎(只限在該活動當印花使用嘅印花)
可以喺交換所以n換1嘅方式入手你想要嘅角色，新手/無課/微課注意，因為限定較難入手，所以交換前請三思/問下其他人意見，深思熟慮先好入手

2. mp
每賣一隻寵都會有一定嘅mp入手，可以喺mp商店買野，新手目標係30萬買奧丁龍/儲150萬等黑百合復刻買兩隻，其他暫時一律唔建議
新手無課微課想儲mp一定要打每月月任入手周年蛋龍賣左佢(好似有直接派嘅任)或者等官方派mp龍仔
唔好賣限定神，因為要做印花

3. 友情點
每日登入，用朋友嘅寵，朋友用你隻寵，月任都會攞到友情點，暫時只建議見到以下活動先好大手抽
- 加值抽蛋機
- gungho 合作友情機
- 特殊希石機

4. 有關課金
想微課，買特惠pack
課少少，買埋活動必中7星pack
再多少少，睇下skin寵有冇用，買埋
想長玩，買月卡(7日免費)

5. 月卡:
每日有個特別關可以打，主要係每日一石加一大堆素材，加值，mp，聖誕龍，其實係幾抵課
另外月頭1號打完有一抽，有5個lv，每一個月升1lv，升到5lv必中6/7星限

月卡有7日免費試用，個人建議如果想要試用就喺每月26號開通，因為每月26號內容係有啲新手無咩可能打到嘅潛覺e.g.無貫，防毒drop，防廢drop,跟住一定可以免費試用到1號/2號送埋一抽，應該係性價比最高嘅7日

ok既
不過以我玩驚經驗
個個睇十完一兩次之後就會問可唔可以skip左關左佢
dokkan同fgo就係咁

額外鳩評，純屬個人意見，可以唔睇
如果追求完美啲嘅開局，可以睇下10連抽抽唔抽到以下呢啲
(評論以2020年10月環境為基礎)
超推薦:
6528極醒風神(重要！反傷害吸收盾，新手要穩刷雙極一定要有佢）
5931極醒天陽神(超級打手)
5392極醒暗咖喱(啱啱上修完，6sb，幫助變身隊長快啲變到身)
5954火機械人(火隊打手，個個都諗辦法要兩隻)
6529極醒雷神 (超級打手)
5930極醒日龍(4sb+開技跳2cd，加速變身角)
4647光魔女(非正常攻略用，1.8倍經驗值加乘隊長)

初期比較難入隊:
5841雲魔女(難用，要變身後先勁，覺醒，技能，隊長技都無可挑剔嘅寵)
5844鏡魔女(難用，要變身後先勁，變身後有反吸盾)
6158森魔女(難用，要變身後先勁，高火力加短turn破無效貫通盾)
6155海魔女(難用，要變身後先勁，對列界最強隊長之一)
6152床魔女(難用，要變身後先勁，全game少有嘅解轉轉轉對策)

前期有用:
4410火魔女(前期幾有用，4sb加2回合拖turn可以幫變身隊加速變身)
4412水魔女(前期有用，反吸，反屬吸盾，但到後無咩人會用佢入隊)

有用嘅超転生
5936火埃(短turn加秒數，超級好隊員
5485水印(托回用，一隻頂全隊嘅回復力
5938天照(托回用，加上技能可以跳1cd, 超級好隊員
5548大蛇(多sb加大威嚇，幫變身隊快啲變身
5940光印(4sb,大防毒，跳cd，激減盾，好嘅輔助隊員
6233月讀(手殘黨福音，覺醒加3秒(4秒)轉珠時間
6354水埃(水隊雜色隊好隊員
6477雙子(水隊好隊員

另外升lv升到30體，應該會開通一個粉紅色嘅關
[4択！特別記念メダルの贈り物]
入面可以打一粒限定神交換代幣(4選1關打)
建議換以下幾隻
1.火機械人(打「8周年記念メダル」)
個人首推，火隊非常強嘅打手，好多人都想要2隻，變身後3round一次嘅buff 攻+火橫排，兩隻近乎可以無限loop，問題只係太醜
2.變身黃龍(打 感謝祭メダル2019)
變身角，變身後近乎無條件4血4回400倍加50萬固傷隊長技，有反貫通盾技能，仲有覺醒其實各方面都好強(但就係從來都無紅過)，只係20round先變到身比較難用，武裝係現時top tier ，但進化素材好難入手，前期不用考慮
3.限幻龍王(打 感謝祭メダル2019)
本體技能1回合減半血加3秒轉珠時間，限血隊好隊員，只係暫時限血隊非主流。武裝化係暫時全game唯二嘅2個2way繼承，非常強嘅武裝

。。。。。。。。。。。。。。。。
我知篇文好冗長，too long to read，本身我無諗住打咁多，但係坐車無野做諗到多啲又打多啲，打下打下愈嚟愈多。老老豆豆，呢隻game對新手真係好唔友善，有太多唔同嘅系統新手/回鍋玩家好多時都會睇到1999，但我都希望略盡棉力幫下手，等大家盡快上手去玩下隻game
唔好意思各位借左3個po位，多謝大家睇到呢度

你貼link咪得囉

基本上絕大部分都係咁

屌個金剛棒

Block左條金鋼棒

唔怪得星期一先出齊料
原來係等上三劇透解禁

初期比較難入隊:
5841雲魔女(難用，要變身後先勁，覺醒，技能，隊長技都無可挑剔嘅寵)
5844鏡魔女(難用，要變身後先勁，變身後有反吸盾)
6158森魔女(難用，要變身後先勁，高火力加短turn破無效貫通盾)
6155海魔女(難用，要變身後先勁，對列界最強隊長之一)
6152床魔女(難用，要變身後先勁，全game少有嘅解轉轉轉對策)

係難入隊啫
但你新手acc都唔抽到幾時追
撐sb寵鬼滅pool都大把

原來係咁

新手想問下鬼滅有冇邊幾隻值得抽複製人/武裝
好耐冇玩pad 回鍋返好多野未見過

回鍋既話其實隻隻武裝都有用

鬼滅套野唔係上左咩？
宜家先上三解禁
睇左既人咪一早知有上三？

好詳細，學到好多野，希望繼續寫

本身以為係copy啲舊文改幾隻字 點知又唔係喎 幾有心
不過呢到冇新手

唔該
睇到而家好多pool 唔同以前乜都5石
又6石7石甚至10石

你上日本d海鮮網裝下就知而家興咩隊

重陽節唔開pool
想點啊

而家仲有人睇字架咩
叫d youtuber拍條短片講好過啦⋯⋯
真係too long to read

thanks ching

我覺得睇字會快過睇片 但最好有埋圖
啲youtuber好多廢話

我知但我諗可能尼幾日會有人因為鬼滅而入嚟玩下，至少知道可以點開始同可以做啲咩

好似尼亞酷奇咁整晒ppt有圖有字加兩句解說
立體好多

好長

一個合作收哂舊寵皮
大介真係玩得起

我以咁樣玩過，想整理下新pool角色如何，但係發覺好似點整每頁都係太多字好核突好難睇，唔知點好，最後放棄打翻字算

講真今次食正條水
佢敢出得廢先叫勇

其實舊寵勁既一樣繼續勁

遊戲
魔女們
雷神
情彩
有邊隻係俾人打左落黎

條PV咁好睇既

睇完份攻略 我終於贏到雙極1

睇撚到喊左

段PV好撚劇透, 動畫黨睇完實透撚哂

動畫黨（我）不願面對的PV

冇打落嚟 不過全部可以平起平坐咁囉

所以並唔係收左舊寵皮
反而我覺得鬼滅pool竟然強度仲係而家魔門個meta
山本應該知道好多人仲未過到裡修羅

睇黎年尾先有新pool應對表裡魔廊

比足廣告費嘅待遇
鬼滅FANS一定會睇呢個特番
山本又然

山本今次落重本

森魔女

想問下而家課pass 會唔會有得攞第二次coin？

唯一合作夥伴喎
應該傾左大半年既project

結論：鬼滅pass

新人冇貫通潛覺 其實都幾重要嘅（我估）

定位既俾新手回鍋極速追上而家既meta
老手唔齊寵既補窿

重課高手(即係呢度)勁廢都抽齊加啦

結論 必抽

3.2%

森魔雜色點都係勁啦
新手推關實用既

神準預測線一早出左，做乜依家先嚟喊

炭仔應該可以好似all might咁打魔廊
無慘雖然係彩龍咁 但好少見人拎嚟打修羅 打魔廊就更少 半過氣 遲下有好隊員就勁 如果唔係個天花同彩龍一樣
其他7星 當新手龍咁 易砌易搭 隊員武裝都有用 但唔算話好op 遲下出咩隊長 都好易搵到佢地搭同組隊
其實係過去幾個月無乜出勁野先搞到咁 咩櫻大蛇變身得嗒笑 其實係鏡魔女同遊戲勁 all might 又係要雲魔女
全部都大半年前出 跟本呢幾個月都好悶 無新野玩

推 樓主pin this

打唔切 屌 一直到今晚得閒打

2020都仲有咁有人有心打攻略

唔係話打攻略唔好
只係咁樣喺連登直出然後其他人再QUOTE會好擾民

上三七星我真係死比你睇

下？我就係棄左大半年覺得好大分別喎
剩海魔勇者果堆已經推前左個meta好多

依堆 冇得換 其實唔係個個抽到黎玩
遊戲依啲有得玩 先多人玩緊

你死定先都得啦

海魔都出左半年有多
勇者係三圍火力高加短轉多但有高cd變身 同少配合如 火勇木勇追打麻煩 光勇無減傷 暗勇限血 水勇無人玩
如果用佢地要對關卡好了解 應對性低 當然係好了解的話就秒住過
但初見基本上唔會玩佢地入場
睇返日本啲排名 暫時都未係最頂嘅隊長

feel 到會單吊上三抽到豬閪咁

故事mode送個1000粒蛋龍用曬
你地係邊度打多？

唔緊要啦 橫掂都要複數

我都差唔多乾塘

直接mp買

刷中級萬聖拎卷換好過

架仔又中 準到
早知195k個陣直接停

0體果陣射

人地用好多數據砌出黎
每2個鐘就有一次數劇 所以次次都好準 就算相差都係好少

佢predict條人狗線一早定左啦
就係咁先咁準個到好野

咪就係用數據推算囉

唔好意思打完又想有人睇到，所以喺度po ，但係原來打下打下過字數，一個po 出唔晒

麻煩唔好quote金肛棒

你真得閒

同你差唔多

PAD 係咪第1隻同無限列車合作嘅驚

唔緊要ge,你開條google doc link,將段字copy and paste,有心機可以各位巴打再補充,然後放響開post template到,新手有心爬文自然會睇

傾左版權一定係攞埋專營啦

0體個時係咪bug黎
個陣無留意

原本話半體定唔知幾多 然後唔知邊個員工出錯左料話0體
之後山本話唉事但啦 當益下你班on9仔
(好似係)

山本真係打鳳凰牌無寶不落

炭狗可以配咩隊友食追打, 唔想雙炭狗拉直心

水着時女

如果山本醒目就會set到炎柱配炭仔

而家啲零體蛋龍溝埋啲垃圾入去 又紅奧乜乜柒柒 入王關又開技講野拖時間
又冇蛋龍王 唔撚想刷

痴線咩

雖然山本同醒目呢個字... 但我都希望係咁

睇完樓上啲巴打嘅意見執左少少
我發覺用電腦排靚咗用電話開嚟睇係柒到喊宜家係用電話睇會好睇啲但電腦睇啲排版會係錯晒

cls好有心gay

叫樓主pin

開技有動畫就正了

咪玩，邊有人會pass

本山營運隻game都冇你咁有心機

好有心機 上水讚
雖然依隻驚應該極少新手玩

其實山本識撈既話真係要整埋識郁

睇完篇文終於明左啲，本身回鍋都唔係好明

佢似無腦多過無心機

你地班友 人地好心想幫新手 你地講野客氣啲得唔得

頂多咪得cut in

聽紅蓮華打普通怪
Boss聽炎

自己開youtube咪得

勁，好耐無見呢d 新手文

已正皮

支持

頭尾炭 妹 豬 義勇 香內褲

宜家仲興唔興用海魔女水月讀? 要組嘅話除左落海魔女2號機應該仲要咩隊員?

鬼滅劇場版主角都未出嚟 個pool已經咁撚正 咁mh pool 變咗咩

今日鬼滅之刃
終·極·審·判！

無限發射

1002

1003

1004

1005

1006

1007

1008

hi

1009

1010

咁快又爆一個post

1011

1000